豐澤單嘢證明香港人同大陸人係冇分別

見有著數就攞到盡

你咪撚on9啦，以為自己好清高，美國佬咪一樣

你今年幾歲做左幾多年人

set錯價鬼佬一樣有搶平貨, 點解一定係大陸人?

咪撚痴線啦

係囉 好正常

拎著數又同大陸人冇分別？
原來大陸人得拎著數呢點衰
一見樓主就知踩港狗又出動

如果件事發生係大陸唔知連登仔又點講呢

大陸人無法提升自己文化水平
只能靠踩其他人
呢招玩左好耐啦

係你身上就見到個種惡根性，真係不用那麼細分

中國人d臭蟲論出晒嚟
魯迅果然有先見之明

完全九唔搭八, 覆唔到唔使勉強既

貪係人性，我唔會要求自己或其他人做聖人
但起碼要似返個人

好乞衣
自前笑鳩大媽餓狗搶屎食自助餐，其實香港人都冇分別

都仲係九唔搭八, 叫左你覆唔到就咪勉強啦
美國英國一樣有人咁做, 點解單單講同大陸人無分別呢?

係人都貪冇錯，但貪完小便宜就話呀邊個邊個都係咁做，真正中國人的劣根性

好的國家始終佔少數，
不良管理的國家佔多數。
比中國差的有南亞，南美，中東，非洲，東南亞，東歐
佔地球人口三分之二。
臭蟲論無話錯的。

凡中國所有的，外國也都有。外國人說中國多臭蟲，但西洋也有臭蟲。
魯迅

呢啲野全世界都有人做, 剩係拎大陸黎講
搞中港融合咪直接啲囉, 唔使扮得咁辛苦既

唔使spin去臭蟲論住
你完全未答到點解剩係拎大陸人黎講呢個point

你話"係人都貪冇錯"，其實就等於話"呀邊個邊個都係咁做"
我只係指出呢個係人性

好的國家始終佔少數，
不良管理的國家佔多數。
比中國差的有南亞，南美，中東，非洲，東南亞，東歐
佔地球人口三分之二。
比中國好的只有北美，西歐，日本南韓新加報，澳洲紐西蘭。
如果考慮埋北美槍械問題多。
真正比中國好的只有西歐，日本南韓新加報，澳洲紐西蘭等地。

樓主你笑撚死我啦

2回事, 明碼實價啊家下

見有著數就餓狗搶屎咁，R完著數仲要出嚟威，話搶唔到嘅傻仔
屌，個腦又諗起大媽食自助餐

你咁諗你會開心d嘅你咪繼續

聖誕節促銷大減價活動 ，用信用卡俾錢訂購！

自助餐明碼實價話任食，班大媽任食有乜錯

唔好再spin住, 直接答我啦好無
個個國家都有做, 究竟點解剩係拎大陸人黎講?

部分香港人好搞笑，一方面恥笑大陸人，另一方面又好怕俾人話同大陸人一樣。
當俾人話同大陸人無分別時就會用任何方法合理化自己行為，或者臭蟲論美國都係點點點，依個某程度上亦係香港人比大陸人賤嘅地方，與其臭蟲論，點解唔反省下自己點樣做一個更好嘅人？而唔係同人鬥衰？

文中魯迅先生諷刺當時的中國人，被批評時會聲稱其他國家也有同樣的錯誤，來掩飾自己的錯誤；其名句：「凡中國所有的，外國也都有。外國人說中國多臭蟲，但西洋也有臭蟲。」。

真係中晒

上面有個啦，快d認返祖宗啦香港人

地球邊度都會一樣咁做

咁樓主都係用把口搞中港融合啫
你地身體力行喎

我無乜開唔開心，我係話你on9之嘛

你仲未答到個問題
如果話果啲人貪小便宜拎著數其實無問題架
呢樣野每個國家都有人做, 已經唔係人種同國家既問題
根本就唔關香港人同大陸人有無分別事

美國有人做, 英國有人做
咁係咪即係叫搞分裂?

貪小便宜係骨子裡改不了，希望中國基因編程可以改埋小農基因

錯在浪費
食到幾多攞幾多
食晒先再攞
唔洗人教下嘛？

講到大劣人只係會偷雞

係連登仔啫

你又知佢食唔曬
講到任食佢任攞有乜錯

唔算
只係個啲美國人同英國人同大陸人冇分別
人望高處
好既唔學壞既就走去同流合污

即係當年魯迅都係spin緊？

支持樓主正價買貨，永遠唔買減價貨

哈, 任食點同任攞
大陸人都唔敢講自己攞完會食曬啦

貪小便宜唔係呢句說話嘅重點，係貪完小便宜之後嘅行為，你就活現晒出嚟

我點知佢食唔食得晒，但餓狗搶屎就放在眼前

而家有掩飾咩? 擺明係貪小便宜拎著數架啦
點解剩係要同大陸人無分別? 而唔係美國人英國人甚至全世界人?

明碼實價 買野又關中國人事？
中國人個d叫免費野攞到盡 兩樣野泥
禁計法下次有特價唔好買？
因為我地唔知佢係真特價定出錯

弱智 人地都係買姐 邊個唔想買平嘢？俾你搏到真係咁平你咪賺囉 齋係佢出錯時候買平嘢無問題 起碼有個機會去搏平嘢
但係香港人就唔係 事後仲想告人間公司輸打贏要已經睇得出同大陸人無分別啦

個重點唔係執唔執平嘢嗰度 而係香港人事後仲想輸打贏要去幫自己R返個著數嘅問題啊 你明唔明啊？

因為中國人係低質既典型
等於讚人靚仔會話人好似金城武一樣

你到而家都未答到點解剩係拎大陸人黎講呢個point
開個topic自己都兜唔翻, 算吧啦

啲自助餐明碼實價話任飲任食，我出去掃野食有咩問題
啲店明碼實價話任比錢任拎，我比兩蚊斟滿成筒有咩問題

同一件事咩國家都有人做, 咁即係唔關國家事啦
直接講低質咪得囉, 使唔使轉彎抹角咁辛苦

樓豬買唔到姐

有啲嘢合唔合理唔洗攞計數機計o既
係咪攞一個正常份量，合理份量，大家心中有數
換轉間餐廳出餐係咪一個正常份量，合理份量，補餐速度，會唔會根本唔夠供應
唔好拗呢啲咁小學雞啦

我話香港人同大陸人冇分別有乜問題
你都可以話香港人同美國人冇分別，睇下邊方面啫
你咁堅持我唔阻你

樓主買開淘寶，未見過 black friday 餓狗搶屎，所以係咁上下，唔好怪佢

其實大方認自己貪婪無問題
但唔好雙重標準 寬己嚴人
人格從來都係個人 唔係以群分
佢地要咁做 樓主你理唔到 自己明白就得

因為咁樣講有助香港人自省
勾起你地既羞恥心
睇你地一講起大陸人就咁大反應就知

淨係話你地低質你地可能就咁一句「係呀吹咩」就算

有啲嘢合唔合理唔洗攞計數機計o既
係咪攞一個正常價錢，合理價錢，大家心中有數
300蚊部laptop?300蚊部相機？300蚊部雪櫃？？？？
唔好拗呢啲咁小學雞啦

成段比晒你

有hai人會去告李+x咩，連登仔尻up下你當真
上連登你就咪撚咁認真啦

未開化既
你同佢講幾多道理幾多案例都冇用

係佢地眼中「冇著數=蝕」
呢D窮人思想根深柢固你點嘈都冇用

諗下點利用佢地呢D思想搵佢地錢好過

HMV 9蚊一隻DVD 大家千其唔好貪 如果唔係實比樓主開post唱你

你覺得班友會買到咩
最多咪送返張$100優惠劵

行街邊度做優惠就唔柒幫襯佢, 低過定價既都係抵毀緊樓主

佢地唔會認 仲會覺得自己好高尚

貪又唔夠貪 貪果少少又縮下手
禁果1,2部有鬼用
有本事禁夠100部
100部都係3皮 比唔起?

HMV 千其唔好去

我都係鳩up下 你又認真乜9？

最後咪又係cut單

我回你第一個post已經講咗人性係貪
我呢段係回你"你又知佢食唔曬"

人地衰要跟人地一樣

鳩up就唔代表係內心諗法 ？就算係鳩up，講得出呢啲嘢嘅人都知係咩內涵啦

又話告誠哥既 籌旗未?
誠哥用半秒人工同你打官司

香港人要面呀嘛

如果去又會比人話貪小便宜，大家要去買正價

人哋講到明做特價cut你單就佢唔岩
但依家分明豐澤都係受害者 你就係到迫人就肉酸左啲囉

你係大胃王食得曬真係冇問題 人地話中國人嘅問題主要根本唔係單純貪心 係貪心之後做成嘅浪費
你都識講任比錢任拎 今次都唔係 明明就一件件計錢 買野都有問題？ d咩？ 人地開得一折 我掃貨 之後你話我點解掃曬我d一折貨？ 大佬個價係你開
PS 我冇份買

hmv果d炒唔起
連登仔會同你走去買 ?

你9up都打咁大段
好難唔當你認真

因為樓主訓左買唔到啫

咁你咪就係認真咗囉

傻鳩樓主，amazon夠試過標錯價，一樣大把鬼佬搶
仲有，支那人唔止會狂落order，佢地仲會即刻寫bot自動落order
有過之而無不及

低智？大把9up膠文都好大段，你又唔識分啊？

孔乙己便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「竊書不能算偷……竊書！……讀書人的事，能算偷麼？」接連便是難懂的話，什麼「君子固」，什麼「者乎」之類，引得眾人都哄笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

香港人，貪？明碼實價 不能算貪！ 香港人的事，能算貪麼？

真
我可以證明
你係第一個引用

有冇苦主知道凶宅最後點deal？

樓主露出真面目 垃圾五毛一個

sor囉 上連登勿認真原來真係萬用免死金牌
小妹又學多樣嘢

不同在於
香港人邊做邊笑大陸
想置身事外

會好公正咁話英國美國都有人咁做
係人性黎

連登仔當搶到1部當贏啦
比2舊幾水又可以做苦主抽下水
抵過買戲飛啦

無撚有錯

你拎你段野同9up膠文比？

就嚟$1 買罐鮑魚都要被五毛話
攞自助餐任食嚟講

你掃一拆貨冇問題，咁啲自助餐明碼實價話任飲任食，我出去掃野食有咩問題

啲店明碼實價話任比錢任拎，我比兩蚊斟滿成筒有咩問題，大佬個價你開

即係大陸人掃就係貪心，香港掃就冇問題

買一件兩件果d我就唔批評 見平就執係人性 但果d一買 就買10幾20部想再放出去貝差價 果d正一真係仆街 咩搶到盡 我想話呢d仆街就正正搞到香港宜家樓市貴 黃牛當道既人渣

OK, 睇黎你真心相信連登仔會告李+x
我錯

其實都唔算話咩有著數就攞到盡
個網標錯價果下已經係一單事故

買一兩件貨,當搏下機會,玩下,冇咩所謂
有D人落十幾廿部電視,laptop,電話
咩心態就自己諗下
參考下steam呢單野

有優惠都要拎到盡,玩串個party先心熄

佢地都未明個劣根性係在於貪完小便宜之後仲要笑柒你咁蠢唔貪

香港人係咁

強國人同台仔呢d就醒過香港人好多
人地寫哂program訂貨
香港人貪果1部又縮手
然後上網4圍唱你個野壞左

一個 post 睇盡連登幾多蝗蟲仔同港豬

樓主真係唔使再勉強自己

連登仔嘅嘢唔到你唔信

咁鬼多人話要投訴要告又乜乜乜 都要R返個著數返黎都可以一句 上連登勿認真 搞掂
雖然真係未必會做 但係唔代表咁諗無問題

美國佬夠成日拎鎗殺人啦
你又唔做
扮清高啊 ？

等於蝗蟲都明碼實價比咗錢入去食自助餐㗎
搶屎咁搶食物有咩唔啱

實情係
買標錯價既野係冇問題
人地肯送就得
但如果人地都講明標錯價 say 哂sorry
仲死lur要人完成個deal
仲話告人
核唔核突d 呀？

連登仔fg 50k
月尾出糧夠請律師啦

咁撚大個集團明碼實價放比人買
都可以開post 屌話同大陸人食自助餐一樣
on99 ?

痴線
連登仔叫你誠哥自己揀
1. 以後罷入豐澤
2. 開po唱你

我唔覺得美國佬成日拎鎗殺人好清高
你點得出呢個結論？

咁啲自助餐明碼實價話任飲任食，我出去掃野食有咩問題

啲店明碼實價話任比錢任拎，我比兩蚊斟滿成筒有咩問題，大佬個價你開

即係大陸人掃就係貪心，香港掃就冇問題

就係咁嘅諗法 我上面都咁講
但係俾人一句 上連登勿認真 ko

依個post真係好正。
「做咩搵我同大陸人比呀，我淨係搶咋喎，大陸人係要搶完食唔哂兼嘴角仲有粒飯嘅先係大陸人喎，搶嘅野，美國人都係咁㗎啦」

其實本來明碼實價執平貨係人之常情
但係你拎美國佬黎做例子就真係
唔係人做你又做就代表係大道理

有都自用啦 益香港人?
一間周圍唱program 仲死啦
香港人最鐘意一邊搵著數
一邊四圍唱

差粒飯

條友為想割蓆咪由佢

又想以偏概全 貪心係人嘅本性
你攞個3成貪心 同個10成貪心比
之後話大家都係貪心啫 冇分別
你個logic 禁跳脫 我再解釋都冇用

根本成件事就錯撚晒重點
九唔搭八拎自助餐嚟比較，自助餐成件事就係因為大陸人貪心造成大量浪費，正常人就食幾多拿幾多，大陸人就係拿完之後食唔晒仲係咁拿
其實有啲嘢唔使畫公仔畫出腸
所以其實依家好多餐廳自助餐都會講食唔晒會另外收錢，然而你會發覺多數係貼比大陸人睇
貪心係人類嘅天性，我就唔撚信你哋無貪小便宜嘅時候

自己貪完小便宜再走去笑人貪小便宜 然後就話我地都唔係好多人貪，你仲多人貪啦

一件錯事有一千個人做就會變返啱
一個大話講一千次就會變事實

講極樓主都唔明

你試下自助餐話食唔哂收錢
香港人投訴你投訴到傻
咁睇得起香港人?

係，大陸人貪就十惡不赦，香港人貪就人之常情

Source?邊到明知？

全球人類劣根性

唔好講事實，我唔想聽

冇人否認過貪心係人類天性
但識唔識控制就係高低之分

其實我想講好多酒店自助餐都有貼呢張野

強國人會比疊銀紙叫你自己搞店
香港人會嗌哂經理 call哂記者
上babycondom u汪 fb唱爆你
仲要個個星期上去食玩串party

明明好多間都有寫
香港人唔寫會出事
中國人人係寫左一樣會出事

有貼=/=有收錢

想知最後有冇出貨

將你段嘢改一改其實都無錯

豐澤成件事就係因為香港人貪心造成大量浪費，正常人就用幾多買幾多，香港人就係買完之後用唔晒仲係咁買多幾個諗住拎番出嚟炒o)
其實有啲嘢唔使畫公仔畫出腸
貪心係人類嘅天性，我就唔撚信你哋無貪小便宜嘅時候

之前睇youtube任食
班友食唔哂 都唔敢嗌佢收錢
因為班人傻嫁投訴你份工都冇埋

香港人貪係天性

五十步笑百步
臭蟲論
仲有咩一次過show哂出黎

人地指示係踩香港人踩到同支那人一樣

正常人買十部電視睇得晒

唔敢嗌係公司唔執行嘅問題
不過e個真係香港人問題
怕事 讓得就讓 d原則寫左出泥唔撚跟

你無腦？定弱智？
如果個買家真係弱智但係豐澤都唔會因為咁而出貨

鬼佬平時有無好似香港人咁笑支那先？
鬼佬有無咁厚面皮 完全唔覺得自己理虧屌返人轉頭先？
仲要以己度人 覺得所有屌佢地既係因為買唔到 奶唔到著數而眼紅

好老實 其實世界邊到都一樣架啦
賣1000蚊同賣100蚊 邊個會揀前者啊
外國都會等black Friday 大陸人又等雙十一
只能話買到係好運

唔係話唔係明知就可以推個責任嘅
你試下戶口無啦啦有幾十萬然後攞去用 你都係唔知筆錢邊度黎㗎 都唔係明知啊

外國有market劈價啲咪又係乜鳩都搶

利伸：無買

巴打追完post先 個重點唔係話貪唔貪平買嘢嘅問題

我拎美國佬黎做例子正正就係想話貪係人性
大陸有咁o既人
香港有咁o既人
美國都有咁o既人

銀行戶口自己有幾多錢自己知
多左錢少左錢自己都知咩事
但豐澤賣幾錢 我地點會知

你仲係唔明個重點
你自助餐食唔撚完，留低啲嘢會唔會有人接手阿 ？
同一個情景，如果你買來炒，有人買來用，咁咪唔係浪費囉

又係一個九唔搭八例子
正常人戶口無啦啦多咗幾十萬都會走去銀行問下點解
我就真係未見過入去一間鋪頭買嘢會問過老細點解你咁平

咁叫拎著數 你set個價 我去俾錢都有錯？
唔俾人年尾減價？依家周街都係喎
咁都係消費者錯
大家千奇唔好岀街買減價貨
唔係就似大陸人啦

我覺得趁火打劫係錯嫁 只不過真係唔覺得係明知 有d 寫住聖誕推介 係有合理懷疑係做特價
如果買到我真係想買d比公益團體 幫到好多人

一蚊一隻雞都有人賣啦
298買平貨都唔出奇啦

講緊筆錢來歷 唔係唔知一樣嘢嘅原因就等於可以推卸個責任
就算我個比喻用錯 單單就呢件事 唔需要再口舌之爭講咩明知唔明知 係人都知係乜事 講唔知嘅只係單純拗 可能你咁樣夾硬搵位入會俾你嘈贏，但係除非弱智 如果唔係都知咩事 當然講緊大部份咁 聰明 嘅香港人 應該會明白豐澤呢件事擺明出錯 無咁上下聰明嘅香港人應該今次無得貪小便宜

其實無，但啲人係眼寬肚窄搶完又食唔曬，搶完其他人無得食影響到人咪有問題囉咁都分唔到個分别，樓豬小學畢業未

駁唔到

都估到有人拎黃牛飛來講
炒黃牛就係另外一樣野黎
炒黃牛係犯法你明唔明，任何人不得以高於舉辦活動方或者籌備人我訂的價格出售或者游說他人購買門票

拿 唔好去食 唔係就似大陸人

話你on 9怕你嬲

豐澤賣幾錢係未必一定嘅 個價錢
但係全世界 或者只係香港 甚至係網絡到處都有建議零售價同公價俾你參考 點都唔會差咁遠🤔仲要豐澤無限量

所定

商家佬做生意 散客點會知咩事
作為散客 佢標價 你岩價就買
你去買樣野有冇試過質疑個老闆點解賣咁平？
唔通1蚊食隻雞又係擺明出錯？

睇埋我下面講建議零售價嗰段嘢 同公價差太多 仲要唔限量 仲要係香港啲商家咁唯利是圖 更加有合理懷疑係出錯

撐樓主

平時班大陸人柒 就話咩中國人真係低等人種 笑佢地唔知醜

到而家自己友柒 就講全世界都係咁 拖埋美國佬落水

利申: 反共 不過香港人同大陸人其實係冇分別

最搞笑既係
明明係商家標錯價 居然有人話係買家既錯
貪心 搶平價 明知錯都買

人性係貪心架啦 不嬲你係咩國家既人
只係有啲唔貪到出面姐

我就唔信 有人話2舊水賣部iphone xs俾你 你會唔想要啦

利伸： 無買

乜樓主話你嘅行為似white trash你會自我感覺良好啲 ？ white trash 大陸人 一樣貪小便宜一樣劣你分咁細做咩？
仲繼續臭蟲論喺到chur住樓主正面回應覺得好撚威咁你知唔知個柒字點寫
一個臭蟲論已經回應咗啦 係想要換個字眼叫你做white trash咪出聲囉
哎呀 不過係黃皮膚嘅white trash 不過都高大陸人一個層次嘅 embrace it

唔要 要來做咩
我話自用呃你姐
又要拎出去放咁撚煩

有冇豐澤手足反駁呢條踩港撚

屌你老母啦 鬼唔知貪係人性咩
問題係你貪撚到出面 仲要覺得自己無問題 屌返人轉頭嗰下好野

咁商家佬標錯價的確最大責任係商家個邊啵

道德就其實係相對概念黎嘅
唔同地方唔同規限唔同做法
臭蟲論只係人文思想黎嫁姐，又唔係golden rule
實際上道德真係受主流嘅價值，文化影響
大家/世界上大部份人都覺得果樣價值係道德嘅時候，果樣咪道德囉，好似對同性戀嘅立場咁姐
唔係想話豐澤單野香港人實無錯
只係想講揸住同一個point 話香港人又搶大陸人又搶，香港人又賴大陸人又賴，所以兩者無分別呢個結論又on9咗d

係佢錯，但唔代表你唔係貪小便宜

所以我咪話人人係貪心

買野都要幫賣野個個睇價錢合唔合理...
同d員工幫老細打壓爭取加人工嘅擺工員工
有異曲同工之妙 講錢從來都係上而下
點會叫買方睇返賣方個價合唔合理
個logic 太跳脫 理解唔到

大公司不嬲無人可憐
仲要係你Set錯價

條柒頭仲要一路針住依點嚟講覺得自己好威威 少少邏輯都冇喺到捉字蝨
佢肯定係好唔甘心點解貪小便宜一定用大陸人嚟做代名詞 明明洋鬼子都有 如果樓主講出事實咁都叫踩港促進中港融合 依條柒頭除咗喺行動上做到中港融合出嚟之外 仲要唔畀人同中國人三隻字去代表貪小便宜 真係一個名乎其實嘅愛國者

正解 樓主分唔清相對同二元對立嘅分別

無人話賣家無問題喎 的確係佢地出錯
只不過都justify唔到你地呢班大種乞衣既行為姐
仲未計班友屌返人轉頭又要告豐澤又盛

所以條友個論點其實好戇鳩
即係我入一間鋪頭買嘢，見到樣嘢好平
我調轉頭問老細：喂老細，點解呢樣野咁平呀，應該調返高啲個價錢喎

個價錢低到唔合理 你認你無諗過系統出錯 咁我無野好講

老seafood好勁

你望下你個例子 一蚊隻雞 通常有其他連帶消費 知名度會提高如果樣嘢做得好食 以後會多人幫襯 樣嘢佢哋自己生產同賣 唔需要經其他人 佢哋係直接得益
而豐澤係零售 知名度又唔低 又無連帶消費 睇唔見有咩理由要咁做 啲產品又唔係佢哋自己整 你話佢哋係獨家經銷就話姐 產品賣得好以後啲人又唔一定只係去豐澤買 根本無理由咁做 就算做優惠個價都差太遠 又唔為知名度 又無其他原因
你個講法站唔住腳

原來你就係史提芬周 俾人用平牛肉陰都唔知咩事 見平就衝 唔會考慮個價合理唔合理

呀又搬咗喇個龍門
搬咗出太陽閪未呀？？

史提芬周

結論
正評數=攞唔切著數嗰炸
負評數=支那基因賤畜
豐澤cut單咪cut 怕你有蛾 執輸行頭慘過敗家

咪亂up啦 我鬼有講過叫人提高返個價錢咩 我只係話太平會令人覺得奇怪
平都要有個限度啦 平太多你都覺得奇怪啦 咁問下好正常姐 但係我無一句係講過應該調高價錢

自己係度加鹽加醋屈人

on9 美國人都係咁啦 你唔話佢地？

扮清高唔係話人買野既人
而係自己平時會話大陸人呢樣個樣 而自己又會做既個班人
雙重標準 唔認 仲話返人地扮清高轉頭
惡撚過大陸狗
然後仲繼續駁咀
好撚肉酸呀

咁美國係有好多低端人口既 但係佢地都會比人批鬥囉，事實咪就係呢啲人係任何地方都係比人嫌棄囉

搬乜撚嘢龍門
兩件事性質完全唔一樣
一個犯法，一個唔犯法

其實佢出少左個298均一價清貨大減價廣告啫 我信任佢真係大減價 點解我信任佢個價係我問題？ 買得平野就預左冇禁好 我預左298買清倉價又唔得

日本人都會咁做啦

無問題啊 史提芬周 都係話你自己on9姐 啲買家宜家咪俾豐澤陰左囉 事實已經證明唔係

大灣區食生魚生平呀
快d搶啦 香港人

其實呢，一間咁大嘅集團係要為佢所講出嚟嘅嘢或者做出嚟嘅嘢負責任，我話知佢$298又好$1又好，我哋一般市民都會視為係佢嘅營銷策略。
老老實實，人哋咁大間公司，就算用限時免費送，來提高知名度又有咩出奇，我都唔知道你係基於咩原因要幫佢考慮合唔合理，你估咁大間公司，嗰啲淘寶賣假貨咩

出乜嘢少個減價廣告啊 佢都無諗過做呢個活動
何來 出少？？

我想表達o既係貪係人性
但樓主憑呢單野話證明香港人同大陸人係冇分別
實在係居心叵測

其實呢，事實已經證明左 無嘢好拗
事實都證明唔係營銷策略 同埋上面已經講過知名度唔低 而且佢唔係生產商 只係零售 加上佢唔係獨家經銷，咁樣提高完知名度其他蘇x 百x匯都會有好處 因為樣嘢唔係得佢哋有得買 佢無理由會咁做

禁係唔係因為有人會陰你 所以你就唔可以信人？
我相信個價 相信間公司都係我問題 到佢之後話退錢 如果要投訴個d先係問題 矮化人地唔會令自己論點變得正確

講咁多做乜鳩，跟本大陸人蝗蟲，香港人都係白蟻。有錯就搵藉口。

反而想問下
咁樓主覺得咩人種先會見平價貨都唔order ?

諸多藉口 我仲以為有上連登既年輕人邏輯會清晰d
一個又用臭蟲論，一個又用犯唔犯法黎分，真係駁黎都晒時間，一個又話貪係人性，所以冇事，跟著又話批評呢種行為係無理踩港
真係同大陸人d口吻一鳩樣
只係簡單一句，只要買過左正常需求既份量，已經係貪心，同大陸人餓狗搶屎既本質一樣

你睇吓
你依家就係係幫佢諗緊點解要合理價格
好頭痛，見有一樣平嘢都要好仔細咁諗下，呢個價錢係咪合理，仲要係咁大間公司

其實買係無問題 如果我有得買都會買 係講緊有部分人話豐澤唔出貨就投訴乜乜乜嗰啲人 當然大前提我都會諗下個價係咪正常 不過豐澤就唔怕啦 擺明出錯 唔會攞屎上身

用腦啦，300蚊部75寸電視，你低能定你當人低能呀。佢寫明跳樓價就話啫
貪小便宜不成仲廢話連篇死lur，肉唔肉酸D呀

唔好再拎外國人做例子
Two wrongs dont make a right